鐵探9

Lm

紅姐好慘

阿海真係
出場係威係勢
而家下下都啊 Sir 啊 Sir

笑4

覺得伍sir係黑警臥底嚟
都叫多戲份

根本黑社會

黑社會

警隊咪黑社會囉

扮可憐

震怒了

高層震怒

旁邊嘅人聽到處長嘅對話會點？

哇紅姐

動之以情 打感動

黑社會即係黑社會

紅姐...犀利..

即刻扮死狗，拖埋個仔，屌你

張相都交到戲

哇

紅姐好好戲

女子真係屈機 無計可施就喊 好寫實

搬個仔出來

又打悲情牌

又擺個仔上枱

心諗咪嘈住我睇marvel

對住班細就當佢地係狗
對住一哥就變到隻狗咁搖尾乞憐

平行時空？

女人搏同情真係好屈

垃圾

即刻拎個仔出黎

親情

動之以情

擺親情上抬搏同情

會唔會空難，紅姐做埋一姐

紅姐

用汪子勁做擦鞋仔好似好d

搵張相嚟博同情

可唔可以用呢個一哥換走現實果個

眼濕濕都幾難做

女人心計到

戴晒眼罩訓左啦

比個下馬威

拍咗佢賣俾蘋果

張相佔左一半畫面，係人都知你做戲喇

女人...始終都要靠眼淚

女人平時就大條道理 到真係冇道理就喊 點夠玩

女人: 一哭二鬧三上吊

又用個仔做擋箭牌

呢套野好撚現實，啲女人好識利用自己優勢，警察本質係咩又敢講，大壓細又咁講

叫黑仔用火箭炮射架飛機落嚟

幅相會唔會太明顯

喊
係因為個位 唔係個仔

複雜到

咁好聲
首歌邊個唱??

一哥接班人唔係特首指派既咩
一哥可以話事邊個接佢班既咩

出面大把呢d人

女上司

真實果個都無呢個咁霸氣

呢幾幕同有袁木達哥楊明嘅場面差幾多lv？

紅姐，冇得頂!!!

仲要啱啱成張入哂鏡

以為會即刻收番滴眼淚

多齒妹

你都會啦

女權會話天生弱者
有d地方有優勢好自然

聽落似rock底

推薦

好聽過主題曲好多

楊潮凱

呢幾集無袁偉豪 劇力幾萬鈞

madam jo先奸wo

戲入面政府最大嘅都係忠嘅

現實連特首都係隻狗嚟

咁多人蝦madam man一個女人 係唔係男人黎

少年黑仔幾型wor

見到嫁到唔知咩邊端就...

好型

你又唔洗集集問一次既

特首撚知邊個好咩
特首都指名啦

蔣祖曼？

呼籲大家一齊封鎖你

今集俾阿海同小紅姐玩 好撚好睇

袁偉豪嗰條線成條抽起佢仲好

叫黑仔打飛機

以為紅姐收線後馬上收返D眼淚

下集梁勁廢, 可以抖下

請珍惜呢兩集老戲骨對戲
下一集開始番小戲骨之鐵探

岩岩要一哥出手 如果一哥唔理都無計

一無咗佢好睇好多

過2集又變番上升捉bingo

小戲骨

係囉，上集話同同事食飯啫係埋堆
有d極端

呢套野堅好睇 現實中其實都係差唔多

屎戲骨

九點send係咪無人會同意

呢集好正，我唔想再見到蔡思貝同袁偉豪囉

利申 膊頭有花

難唔難考

一出就拖慢節奏

真 ？

官方咁快有片

樓下保安

想問番 頭先好似見到呂珊 佢係做咩角色？

咩都係一哥搞出黎

做一哥個老母

真心覺得d小戲骨仲好戲過偉豪達哥勁廢之流

公共關係科阿頭

我都有 不過唔係police 現實係 你得一粒兩粒最多日常咪對住個兩粒一 3粒行過都唔會show你啦

其實洗鬼9點 一哥直接打俾個四個味得

慳娜

唯一唔權鬥既 高級人士

連登仔又話唔睇TVB，呢家就電視撈飯

想食

基本中英能力 正常清晰對答就夠

有冇咁巴閉咁你對d散仔沙展又係咁囂？

喺其他非force嘅部門想像唔到

因為9點前小紅姐仲有時間玩野，一哥就係俾時間佢，睇下佢點玩法。

右後方王喜????

最好戲係做仆街果陣，因為唔洗演技

劇本真係寫得麻麻地，阿海只係靠石修，紅姐柒咗就喺到喊搏同情，benz好似醒返啲但係之前篤頭單嘢都係柒，前者想大改但係無手段得把口，後兩個又唔知啲陰質嘢要喺枱底做，下下搞大龍鳯然後就柒咗

肥ge

直接send條list俾石修叫佢approve

9點係無得玩 但四個唔聽

紅姐今日vip劇透結局

無圖你話你署長都得

星期五嗰集先開始睇
想問呢兩集算唔算so far最高潮
之前十幾集追唔追得過

點解可以首首歌都差唔多。又唔會記錯歌詞

Ok la 幾好睇
對上一次睇tvb好似係大帥哥

一哥推薦。。撚識你啲馬

XX聯

跳晒 袁 果 D 就 OK

要識人，懂嗎？

膊頭有花嘅全部同我入黎
利申:今晚係我第一晚睇

正常走犯
仲要一次走兩個
唔係應該全港都搵緊犯咩
仲玩落台搶位搶權

thx

d細去搵之嘛
白衫既緊係係office度慢慢鬥

你岩

余德死左 好唔老黎

鐵探好似小學生投訴主任咁

小學生 袁偉豪
主任 紅姐
主任2 黃智賢
成班老師同主任 成班督察級同警司級
校長 一哥

小學生袁偉豪投訴主任紅姐迫佢做操TSA係濫權
主住紅姐同主任黃智賢內鬥
之後校長一哥升咗主任紅姐做副校長
副校長紅姐迫主任黃智賢辭職
主任黃智賢搵校長一哥希望拆點佢
校長一哥叫副校長紅姐要聽主任黃智賢調動班老師同主任
副主任紅姐叫晒成班老師同主住返嚟威脅主任黃智賢
校長一哥打畀其中一個主任話要聽主任黃賢智嘅調動
最後校長一哥打電話責罵副校長紅姐
副校長紅姐希望動之以情，用眼淚攻勢同自己嗰個因為操得太多TSA而跳樓死咗嘅仔希望打動校長一哥唔好責罰佢

我估係改劇本

超級劇透慎入

其實一哥明知紅姐咁大權點解仲要升多佢一級令到佢個權介更加大?

其實benz係幫Madam，定係跣Madam，定係買兩邊？

因為一哥想紅姐做一姐呀嘛
其實佢睇得出紅姐係做得嘢嘅，不過純粹唔想佢濫權啫

前幾日睇咗真係猝不及防，但睇佢analyse個角色好正

蔣祖曼同鄧佩儀都好好j

石修做得好正，同騎士會個角色一樣咁型，但呢個係忠嘅
阿海都好屈

三線發展其實可以獨立睇

真定假

其實幾中紅姐係長俸公務員，資歷人脈都大又係所謂特首委任，辦事能力又冇問題，你要搞佢又冇藉口，所謂最高層當然想搵個幫到手睇住個環頭，但耐何佢處事手法有問題，所以搵啊海制衝住佢，因為啊海前線經驗差又行動不便所以做副手。

黑仔訪問自己講

辦公室政治

睇邊個得到老細歡心

對抗老細，通常死硬

因為一開頭大家咁高咁大，之後紅姐升咗做助理處長，但黃智賢只係平調，所以咪要叫阿sir囉 本來紅姐搞唔到佢，但而家職位大過佢，所以要搵個再大啲嘅人搞返佢，就好似老師俾主任搞，老師咪要搵校長拆點佢囉

仲要係直屬上司，唔同部門都冇咁瀬野

万刀曱

出到第25集

matt死左 bingo被紅姐殺大boss係粉紅頭

做乜9呀你

Btw matt好撚慘

乜時睇曬啦 大把網有晒30集

只係搵到去到25集更新 再搵下先

邊度有

同求
睇到25好想睇埋佢

騰信都係出到25咋喎
國語？

唔係講笑
佢呢個死法真係好撚震撼
呢個真係要讚剪接同埋配樂

蔣嘴曼先最好戲

汪子勁太型
反而搵個屎戲嘅人做呢d屎忽鬼角色幾適合，為個角色增添柒味

係喎原來呢首插曲

扮野呀 你菊男點會唔知 之打手推

尋日睇完update都仲覺得好應....明明已經expect咗（因為紅姐喺訪問已經劇透咗佢點handle，結果拍出來冇諗過咁震撼

今集有貝貝未

其實都幾好樣
如果唔係tvb成日鳩播d歌應該唔會咁多人唔妥佢

fred b咪又係咁

兩頭蛇

樣樣野都講歧視

賤kan住晒厚德村都唔掂

死人benz

嚴世孝 孝哥

江世孝個仔

調職祝乜春

下下都要去搵一哥
副處長同高級助理處長呢

__兄弟

次次都提Carrie
Benz想屌林鄭

條友up乜春

禁住阿海黎玩

怯呀？

聽到笑咗

扯貓尾

雞？

性格都有埋
而家相睇呀???

為何還沒有初吻便要怕失戀

條女

佢低調，
但係受萬人景仰

邊條女

janice即係邊個

原來有女 唔掛得之唔侵達哥玩

脆魚

哇鐘意阿哥條女

脆如+洪狗

邊鬼個

中意大佬條女

又搞啊哥條女

貝貝都唔食咁on居

洪仔條女來架

翠如

脆魚？

又係脆魚

搵佢個仔

貝貝咁撚煩

把聲似脆魚

貝貝俾人輪過 唔乾淨

脆魚又同洪狗

雪雪雪要洗幾多次先洗到洪仔d dna

脆魚會唔會出鏡

洪狗死左，一定比正腩接收左
幾時輸到你

全世界友情客串系列

係翠如啊

先父遺傳
可能生出嚟嘅仔女似洪狗多過蕭正含

咁如果佢地話ok呢

剷人字頭好易出事

起歌做乜

呢個楊明次次都話「我冇聽過」
真係好撚鍾意用呢句

尹Sir係尹成亨？

唔跟老母跟老母個敵人

一姐起歌

jinny

結果乜都ok

尹sir都唔想對手個仔係到啦
madam有呢個仔真係缺點黎

一姐歌加貝貝既戲

學左守護神

無懼世事變改

屌你掟野都要用三個shot拍

邊個做搵蛇

吳若希啲歌好聽過菊梓喬

開始同愈難愈愛啲頻率一樣

又玩呢個

貝貝

李成昌好似係

李成昌

黃智賢要兼任咁多個位嘅

on9

多謝你1500先

帶左右手

跳

點解阿海仲要做訓練高空工作

梗係啦

無撚有錯

講到搵蛇咁正氣
李成昌似做BENZ 果個角色多D

第2次
今次唔比裝備你

程sir琴晚鬧得我好啱

阿海做高空訓練無乜說服力

呢幕貝貝好似玩鳩個替身
替身做晒成套動作佢先話自己做

上升死左？成4，5集唔見人影

助理處長都要做咁多working level野

關你撚事咩

係

舖咁耐
應該好強

講完阿海推佢落樓

係唔係問咗同一條數？

無大無細

D戲屎到

又呢題

有推薦

有吉屎

benz果種賤又真係佢先得

唯唯

點會咁問

唔識計 sir!

達哥都幾煩

仲未死

貝好識搵位上

其實我唔驚 但我計唔掂咁點

達哥個段想帶出咩？

思貝企到好似講電話個post咁

平地都計唔到

TVB欠唯唯一個視帝獎

帶番快活谷離開槍房

evolution呀

明明係條裙度

pandira定紅姐奸d

摟屌裙蔣祖曼

key,卓耀國個樣落去

自地轉side軚車死3件啦

開車車鳩班人咪得囉

成個人妖咁

歌呢

好撚型

都要還錢既

條女個look成個男人咁嘅

津津津津津津津津津

唔可以丟低部evolution

山雞

葉問唯

班人仲留喺度俾佢打

呀蔣好樣衰

呢段又無起歌Ge

三條友冇車咁惡， 唔驚人地開車撞佢地咩

原來joman對腳都幾正

劉華咁款喎

做緊古惑仔1998？

仲可以得閒笑

廢廢

係喎點解呢度係純音樂

成個大山婆咁

架車重要啲

打打下睇錶

TVB御用打手/爛仔 黑衫黑褲黑口罩

緊張架車咋

走左

溫馨提示 葉問4暑假上

部車其實有咩用..?

車係大婆，條女係二奶

3個基本野啦

屌
講返d大sir啦
做乜9呀

還錢呀

不過太大浸hktv味

呢套戲最衰2樣野, 配樂, 無撚謂謂慢鏡

隻錶都有段故，
套劇會唔會長到one piece咁架

madam jo 都係csp

平刀拿係唔係餓底

屌 今日d劇情悶到

摟屌裙

依part幾分鐘無對白幾好

呢條感情線好睇過達哥先啦

依一段係做緊咩

呢段戲多9餘

轉住笑d戲好差唯唯

播撚左成節又無聲 做乜鳩

以前鄭伊健同林熙蕾都係喺度扑嘢

佢都好大份吓

咁應該唔止係呢套

蔣祖曼上次扮 madam 個 look 好d

會唔會太長呀

勁廢咁矮㗎

兩邊都唔撚想知呀

袁木唔想睇，立即悶晒

如果以前應該播左歌
無論世事變改

展覽， 話比觀眾知個人打得幾傷部車都唔會有事， 車主走開左都唔會被偷車仲會係原位

唯唯生日諗返起條女送份生日禮物
應該鋪陣間條女出場

呢段睇到問曬號，呢套嘢最問號係唔應該慢鏡嘅全撚部慢鏡，拖到呢，覺得會爛尾

係唔係又用slow motion
可能唯唯拍場打戲得一分鐘
所以先咁慢 驚佢戲份少又串柒柒

熄電視

你走啦飛你個外國啦

袁木神探出場

趙金水大律師變咗倫敦金MK仔

又返工

個老婆唔係跟佬走咩

黃君馨真係好作狀 連把聲都難頂過人

套嘢好撚悶 無啦啦變咗權鬥劇

我喎

見佢keep著慢鏡仲以為按tvb死性會突然彈架死撞死人

佢講英文會正常好多

袁木點解做戲好似讀稿咁，無高低音

如果死撚左
快活谷而家就唔會係度啦

馬明智雯好襯

咁又係嘅，條女戲份之後都唔少

你個女唔係係外國讀書咩
返乜學

子約仲未死

洪武李景隆到依家都係咁

tvb仲以為慢鏡好pro 好多戲都唔用慢鏡啦

袁木
笑左

不過三個女人做得幾好

頂，廣告又有佢把聲

佢角色性格係咁
佢有揣摩過

剛剛做廣告都係咁

套野主線就係講權鬥

好悶

虧佬

奧巴美揚？

尿頻

睇緊marvel個post
cm1即係邊套？

廁所木

尿頻仔

廢木

黑仔連搞佢2獲

yap尿片囉

尿頻木

Gay

咁你10個鐘唔飲去幾次洗手間先

咁仲屌唔屌到西

上一套劇咪親自做過高空工作

其實勁廢d戲係ok
反還反

緊係唔得
尿引起

調去文職仲好，吾使睇佢

比人知，一定笑到你無臉

調去文職, 完咗呢條線啦

真正射滿滿

得, 痾尿同射精係兩條管

你急尿咋喎
笑咗

勁廢呢套拎男配應該少好多人屌佢

咁又真係上唔倒前線㗎喎

但人地去到警司先無左隻腳

咪就係 又唔洗親身捉

勁廢同達哥呢條感情線有無可能？

屙住跑

現代宮廷劇

揸水神探，每次到案發現場放水，都有靈感破案

相信係
可能係

即係唔可以100%肯定啦

游B是無辜的

一班警察去法庭好似遊山玩水咁

Ex

笑到仆街

瀨尿木

好正

阿招
阿招
你照下鏡先

蔣好醜
個髮型

貝貝真係好姣

個look好災難級

古裝權鬥劇點解一定係後宮女人戲
現代劇又識搵返男人鬥

我覺得你好鐘意認叻同懶醒

賭博專家

屌你 賭博專家?

林大輝？

卡利奧斯嗰場

權臣弄權大把啦

咩頭銜

因為啲編劇淨係寫到啲女人八卦，一寫朝堂就膠曬

黑仔型到

個法官係咪林大輝???

Iris係乜水

法官庭上有人行為不檢呀
舉手

關唔關你事呀勁廢

宋以朗

賭博師

個法官咁撚似林大輝

屌點解林大輝會拍戲

龍哥

差人打人呀

根本就係

識玩

林凱恩

楊潮凱扮得唔係好似
搵柏豪扮好D..

林大輝

但點解著人舊鞋都咁串

你自己又大聲

達哥完全吾夠班

林大輝基金

又係呢招

身分證呀

潮凱

初時以為潮凱係madam條臥底添

想對住牙貝痾尿

啲古惑仔好小學雞

入廁所
未比人...

其實係

唔係一早穿左係鄧佩儀咩

潮凱其實睇睇下型過唯唯

林大輝咁得閒

想睇龍哥玩殘依班差佬

如果係任達華…

見過有道友都玩跌證

可以起臭格呀

伸手入祖蔓件衫度

捽甩去

捽甩佢

等睇片尾林大輝

其實蔡思貝幾靚
起碼舒服自然 五官又唔錯
(預咗俾人圍)

咪告佢亂拋垃圾 冇帶身份證 囉， 捉返差館慢慢玩

把聲唔得

認同

加油

幾淡妝啊，幾好

無皮,不了

潮凱定龔燁 正d

智能家居系統以後都唔關我事呀！！！

垃圾
戲屎又懶型

tvb版未

唔好搞

我都係估咋

用鼻窿做戲？

有冇人覺得袁木呢2集好左
好過頭十集成碌木咁

睇下咩造型
呢個ok

白帝城中雲出門，白帝城下雨翻盆

條青筋好有戲

大動脈

有無林大輝 cap. 圖？

公厠

琴日個集既演出先最正

你染番黑個頭先

有無人覺得條女好似人妖

勁廢真係勁廢

個女仔咁似先生貴姓diana

好樣衰

告佢公眾地方行為不檢

大佬呀，達哥呢種係街十個行過九個都覺得靚啦。

Gathering
林芊妤真係名留青史

早洩凱

阻人扑野燒春袋

係咪蔣祖曼黎

公眾地方行為不檢

樣衰到

潮凱撚到佢幾個

我都想俾潮凱咀

現實
潮凱唔比人玩到趴係度...

短髮啫

咪係

貝貝仲要執張證比佢

有無華哥ptu係度先

蔣祖曼咁正都話人妖
係個粉頭姐

Joman 好撚正

正龍好波

好想同潮凱打茄輪

達哥洗鬼幫佢執

唯唯要報仇朋

Joman 唔係靚唔係醜
好難形容個樣

招積啲笑聲

兩個警察見佢打人咪拉佢囉， 犯左咁多條法例都唔做野

槍房都有operation

自己攞嚟賤

螢光頭係咪已經變咗墮落嘅象徵

咁跟人？？？

槍房也有行動嗎？

我行隧道有咩問題
槍房既唔比行隧道架

潮凱型撚到

槍房都有 operation

槍房行動

勁串

達哥個嘴唇好厚

得罪講句,我覺得莖痿仲好戲過達哥同牙佬

之前做madam個look好好多

調佢走

灰衫條友好友黑警feel

可能槍房想俾枝槍潮凱

型

好似叫 Madam Cheung
係幾正

比張1500告票佢
張身分證比垃圾佬執左喎

扑得

點解睇睇下個樣有啲似陳柏宇

工具人

我壞 要整

兵

小心黃腳雞

有古惑

又大隻又樣衰

扑啦屌

扑嘢俾楊潮凱撞正

有古怪

個款太正氣
扮蠱惑完全唔似

整完可以走架啦你

條女係唔係想陰佢

由得條女比人恰

復仇？

點解唯唯40歲仲keep得咁好

好撚樣衰
留返比人算啦

迷姦水

勁廢啱啱又淆 垃圾

個髮色洗撚咁跨

牙唯好重戲份

who is權哥

驚唔知正龍幾時番，咁你又叫我上嚟？

有

水有野?

又唔算蠱惑既 做阿嫂姐

多過袁木

點解要係粉紅色頭

正龍目前

有冇人有林大輝cap圖

條女個頭真係忍唔住要留言 好撚醜

粉紅色頭好7

邊個設計出黎

唔get+1 明明頭先flashback嗰段個髮型幾正常

好戲

以為叫佢扑嘢

牙唯仲要生日

粉紅頭好正wor

趁返個 _ 頭 (好似係)

joman做警界線果陣果樣靚好多

madam jo又係卧底??

今集又係另一低點

呢集好悶

好似小學英文教科書mary個頭

我知啦，佢個樣有啲似Master Joe

好聽

件頭大左

hana

少少

係你地將個滿分100分既，推到上200分先滿先姐

唔係林大輝喎

總係覺得佢有啲不懷好意

屌唔記得睇林大輝

做大佬女人搵件咁醜樣

哂左條線啦 都唔想見到條女

彤彤

個女仔 係咪拎鎖匙插佢

拎黎姦田就話啫

仲要晤知第幾手西

彤彤bb

表示睇咗後面都唔係好get佢想點

睇錯主控官
原來真係林大輝

字幕都出埋

冇得做議員咁得閒拍戲

咁撚好笑

今晚悶到出菇仔 仆街一無madam黑仔就垃圾劇黎

做乜會有林大輝

有翠如咩

睇錯主控官

出vo，message俾Matt sir

+1

你睇完咪知

最佳新演員

真係佢反而無咁好笑

隱藏人物

尾2

變咗小戲骨

即係你曾經覺得唯萎型過潮凱？

其實點解佢改完名D人都仲狂叫佢唯唯
但李詩韻改完名明顯得返少少人叫佢原名

黑仔同家明

施華

我兩個都叫一開始個

有冇相？呢套個樣完全唔靚囉

邊個方便打字方便記
咪用邊到

好眉好貌
係個頭唔知做乜鳩

潮凱 由純熟意外嘅卓翹開始留意佢

話時話羅9滿去咗邊

炒左啦

點解敏G係特別演出

吓我反而覺得佢先至多人好快改口喎
競徽呢個名夠潛力(其實施嬅都係)，一個二個都叫佢勁廢只不過多人講佢，所以點都有一堆人習慣叫番舊名嘅
李詩韻個藝名改咗有四年啦，依家梗係大部分人都識叫佢新名啦，開頭都唔覺有好多人改到口

勁廢仲好睇過袁偉豪

因為佢戲份少掛 叫做俾個番位佢咁

廢廢呢套攞男配一定好過上年套律師

小紅姐拿硬視

視后

Source?
唔係25咩？

唔同戲路

收到風阿海先係黑警

屈個盲既偷睇國家機密
屈個跛既係黑警

游秉高在最後時刻才與尚垶聯合，最後也查出了隱藏在幕後的黑警就是假裝正人君子的程宇森。在此之前，肯定有很多人認為黑警是簡sir。其實從程宇森的私生活就可以看到，他能夠搶走簡sir的老婆，就足以證明他的假正經。

不知堅定流

比紅姐ig劇透左
明明我已經好努力避開啲劇透陷阱

Bingo最後死左
比小紅姐爆頭

劇透

小紅姐劇透高手 雖然劇透咗睇都係會好sad

如果係堅都幾夾硬，NB operation點計先，佢地內部都好少人知架喎，嗰陣程sir仲喺IIO

個人覺得李成昌似d 或者係阿sir方力申

睇完第25集既來討論一下

佢地個剪接 19都唔係第一日嘅事，營長講過佢suppose第五集就出場，結果拖勁耐，btw唔識加密

唔係剪接問題
係劇本問題

鐵探之打手推

劇本尾五集出曬事，嗰班女人前面都冇鋪排過 紅姐講過佢係一次過收到25集嘅劇本，咁睇法好可能最尾5集係後尾先firm

一線西

Real 咩
教女

點解唔可以返學

體育堂教打交

育成計劃

個女仔個tone同啲內容 搞到我好似睇緊etv咁

tiffany黎概

潘學禮

而家我同你上體育堂 metoo

一代古惑女

黑仔其實幾自私,要跟埋佢去走佬生活

勁似言情小說 育成向

返學咪要比警察周囉

教佢講粗口

練定個女細個去做25

彤彤做乜春

殺人兇手

睇唔明

好撚尷尬...

個改變都唔合理

火箭炮年代
用刀

呢個無雙偽鈔工廠喺邊度

飲虎啤咁cheap

見過揸刀真人

黑仔成日問題少年咁 班人咁都唔隊佢

趁冇人

火龍燒倉

細路打大人
踢丁麻

屌俾個靚妹打

班賊太耐無同人傾計

點樣黑仔呢一套劇入邊啲演技好似咁奇怪咁
唔係話差但好似格格不入咁

真係好撚尷尬...

Jm9

個細路女應該可以打得低袁木

又會咁岩

個𡃁妹咁都擋到幾下 仲話軍隊

仲話軍隊
條友好唔掂喎

如果第一下用條匙千年殺...

hit girl

阿Sir做嘢唔使你教

呢個阿頭係邊個

之前揸刀個真人勁大隻

偷襲

清潔呀嬸多謝你

尹sir想佢走啦

條女求名

尹sir

跌杯咖啡咁都要慢鏡

你地要5千萬
咪比左囉
自己嗌高d又要益你地

細路勁好戲

Bingo啲戲好奇怪

其實營長都係餓底

無本事，就少出句聲

原來錢作怪

其實條靚妹有咩用

有條女叫咩名？

營長好撚型 好似d日本佬

咪劇透啦

美斯

大家都係亞視所以幫住晒?

我都想講

個小氣骨好尷尬⋯⋯

想幫營長含
呻吟聲實好man

堂本靜

你信我啦

我做唔做得野你睇倒㗎

我同madam果邊熟呀

大師兄

揚明鐘意咪調槍房

d反派好懢介，好似格硬扮咁

楊潮凱都唔似反派

想同毛姐瘋狂計數

堂本

我應承你地
xxxxxxxx

玩野

萎萎唱咩歌

同賤kan傾左一陣就咁賤

想同牙貝帶同一條鏈

有得咁排既咩？

和你相愛相親過

達哥五官幾靚
無波, 但好撚正

不舉

咁大聲講

確定唔係因為跟ascending order咩

性功能異常

有喎

正

matt自己一個一邊

敵人既敵人
即係...

敵人square

成班三尖八角

復仇者

失敗者同盟

西九新動力

Madam炒得嘅，隨時真係有d問題

好想同殷素素瘋狂做愛

係咪傻班係班細面前講到出口要鬥，咩玩法

警隊唔係捉賊咩?鬥咩權

呢套野無袁生戲份真係正常好多

權鬥手段結束權束束

打麻雀分勝負

而我就係matt sir既上司

權鬥手段結束權鬥

咁先可以令班傻仔全力反擊

係咪又flashback

前日好戲好多

成班一睇都知做唔到野架wor

做到呀

avg3死剩個d做唔到野
avg4咪...

係做倒野

晴晴

似成班圍威喂咁

madam 有冇贏過？

下屌唔係掛 咁爆

最信個個唔係阿媽

美斯係咪做到野 平時散步

清姐

bingo 條女好正呀

無

彤彤好型

交到戲喎

又要睇住你阿媽，又要睇埋彤彤

交晒d女比人
一陣三條女都比人女女女咁點

姣黑仔

達姐依個look都幾正

好快就會

唔覺有

清姐成熟女人美

黑仔

盧宛茵都女女女

黑衫look型到

黑仔d戲係電視劇好似太浮誇

黑仔同彤彤呢幕真係好感人

metoo

個細路女大個咗應該幾靚

今年金像獎應該係俾阿海

對波

咪tiffany

好似有d包面

吓吓畀阿海食住

咁都得

最佳男配:袁偉豪
最佳女配:蔡思貝

俾阿海食埋

呢啲女人係要比男人食住
教訓到佢聽話為止

貝貝過多三五年應該視后

冇哂霸氣

唔聽我講cc俾一哥嫁

會唔會解番點解無啦啦應承

你唔使搵一哥壓我

Madam 越來越弱
好無癮

係囉 霸氣蕩然無存

一個禮拜比一個禮拜悶, 只得頭15集好睇

睇落去啦 20集開始好刺激

if you cant bea...

屌你程sir又話唔玩手段
呢家最勁係佢

阿海玩得出神入化

阿海開始追住madam撚

袁偉豪

大叫

差人咪走

即時追 setup啦一定

袁偉豪同營長一樣有揣摩過角色
所以專登用低沉聲音

叫咪走囉 on9

點解次之追人都要嗌人個名先

以權鬥結束權鬥 講就好聽 咁你鬥完曬啲人你最大權又算係咩

又係大嗌等個賊走先追

Matt sir 唔俾錢錢

懷疑呢個阿kay可能係uc

你唔叫我咪唔走囉

袁木個角色都幾中二病下
之前中過槍就死都要復職 病緊都要出去查案
宜家請埋都唔肯 仲退埋group玩失蹤搏人注意

隻眼好大 好恐怖

我最大冇人可以同我權鬥咪冇權鬥

呢條咩女

鄧眼角個：真係好令人出戲

成隻恐懼鬥室

余思霆

UC?

係 唔靚

失蹤人口

佢勝在有賤kan，有一條臥底幫緊佢

差佬

其實點解黑仔個角色設定咁好打？
仲勁過Matt sir

清姐D戲好屎

你講右邊果個？

條女忠定奸

睇你刀快定我槍快

彤彤彤

不惜犧牲敏之

好勝到乜
跟本同madam一樣

佢都失蹤人口 唔係化

條女乜水？

袁好煩

因為唔好打就死左

忠

鄧佩儀

長髮靚女唔見咗

去左拜仁

又腳追車

仲追乜撚

射爆條軚咪得

追車士

跑得快過巴士

On9又俾佢哄下又走左

搭巴士走佬dllm

仆街

好似係警察黎？

呢套劇最好打個啲全部都低級既
快活谷，bingo
Matt sir咁高級就兩下比人ko

追巴士追到碌地沙

又話追唔到

頭先又話有賊都追到

超人鐘未閃, 未夠鐘痾尿

就係果個神秘UC

跑馬路車多獲啦

陣間跑跑下急尿咁點算

黑仔口遁出哂名

抄車牌 叫支援啦on9

咁真係追唔到呀

擺明setup黎引袁

不如問點解設定到佢講咩啲人都信哂佢

中型波 gd fit 加埋樣子

應該唔嘢少

清姐會唔會死

好似忍空咁邊跑邊屙

ching識波

營長同madam唔信佢架喎
次次都扮信咋

鄧佩儀呢個look好靚

攪女

劉華蒙嘉慧

夠鐘屙尿未

截架的士都得啦

小慧 方澤雨

袁爆頭！爆頭！

去廁所啦仲網

營長就快60歲都咁型
我見我公司啲老野50幾歲已經成個阿伯咁

袁爆

暗戰

叫非禮

互相利用者

望

袁木係咪準備瀨

戴糟

私家偵探黎？

啲劇情好無聊

袁偉豪幾好戲

If

鐵探10

Uc

冇尿㢌

睇住佢老咁

鄧佩儀幫邊個架

睇開小戲骨？

最好睇係彤彤同bingo
袁偉豪條on9 bingo同佢講極都唔聽

賤kan啦應該

鄧佩儀係咪即係賤Kan同Madam揀果個臥底？
記得個臥底無出過樣 又唔知男定女